「呢個係車長嘅呼籲：香港正被暴政管治，香港人加油！」

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

咩車

機鐵

低調